呢個山竹颱風完全特顯到太古城身價

當睇到嗰啲康城樓比颱風吹到棟樓搖嘅時候
太古城依然係屹立不倒

當其他地方好多都水浸嘅時候太古城依然係好似冇乜嘢事發生

住響太古城嗰啲人真係好幸福

地理位置太靚 周圍都有高樓大廈圍住

咪係

範例：
呢個山竹颱風完全特顯到___身價
當睇到嗰啲康城樓比颱風吹到棟樓搖嘅時候
___依然係屹立不倒

當其他地方好多都水浸嘅時候___依然係好似冇乜嘢事發生

住響___嗰啲人真係好幸福

天水圍

深水埗

深水埗天水圍呢啲低賤地方就唔好攞出黎啦

嘉亨灣頂左一半風

on9，搖左成日喇

邊度？

太古D樓

真係幾高質

吹奏屏風樓

太古啲樓夠矮咋

太古城D 樓好似得30層樓

太古城除咗啲樓勁之外啲保護措施都做到好足夠
水浸呢啲問題真係一次都冇試過發生過

海景花園嗰啲有28層未計複式

所有公屋

康城個會所地基都成6層高，再加去到70層

太古城最值錢唔係999年地契咩

咁撚矮

越高越食風

我住o個度都係wo

好撚柒呀樓主
連樓高都唔知，就攞條矮撚打飛機 30層vs60幾層康城樓
笑撚死人咩 不如拎層村屋黎比啦屌你老味

太古城
咩閣唔講，總之靠海

我都住海景花園喎
鬼有搖

點會無，無高層犀利但都有感覺

呢到根本係太古撚集中自慰post
水浸咗當無水浸過 福地論又出現

樓層唔多唔少都表達到太古城身價嘅

我個座尋日冇廁所水

樓主都唔係住太古城

行一圈都知個building condition差到爆啦。
要j都j999年啦

太古城向海仲要有鰂魚涌公園呢個防波堤頂住

加埋城内全私家路 管理維修都係即刻arrange到 唔洗好似其他區咁 慢慢等下先喇

射爆
隔住個moon都聞到有味

天水圍都一啲事都冇，你不如話突顯埋天水圍身價

公屋都係 身價盡現

其實棟樓搖係好正常 你用另一理由會好d

太古城懷疑冧樓封路封左半日唔知？

你都 on9康城淋左？

我住複式望海喎

幾時有水浸過
我哋又活響唔同時空？

人口密度極高如果一樓有六十層

咁慘
我春字閣你呢？

我兩邊都有住㗎
Mainly 響太古城咁解

True

AA狗咁快出黎搵食

天水圍都係算吧啦都唔同身價

黃埔花園

住太古嘅frd有send片俾我
你可以唔信繼續吹

翠湖台 好彩朝早有得沖返廁

有冇得睇下

浸你老母臭閪呀
撚有浸過 唔知乜鳩up 屌你老母全家落地獄

公屋

好呀
因為我係認真講

太古城個窗大成咁 點爆呀大佬

太古城大把塌樹封左D路

東區走廊轉落嚟嗰度俾啲樹木擋左條路

呢個山竹颱風完全特顯到公屋身價
當睇到嗰啲康城樓比颱風吹到棟樓搖嘅時候
公屋依然係屹立不倒

當其他地方好多都水浸嘅時候公屋依然係好似冇乜嘢事發生

住響公屋嗰啲人真係好幸福

扮野就扮野啦

起下我底線唔該

雖然我同人哋share ac 不過有好多都係我自己出post留言

其實黃埔仲正過太古wor
打風又唔水浸 又冇停電停水
啲樓又唔搖
最重要係近碼頭 打風又可以去睇浪
黃埔啲風仲勁過太古 都係乜事都冇

自圓唔到就收皮啦
扮住太古城

黃埔d垃圾樓都好吹奏

黃埔都係算吧啦
絕大多數人都認為太古城全方位好過黃埔
仲有太古城有水浸過咩？
連停水停電停網絡都冇

你要咁講你唔講禮頓山 ？

樓主住深水步

咁你又住邊咁撚勁ar

咩人會不斷拎太古城嗚嚟打飛機

其實黃埔都係wor

屌你老母臭閪呀 乜撚野叫低賤地方呀

太古城，上便咪講左囉

天水圍都叫ok，ssp又真係低賤左d既

7夠未

太古城海景花園

認真黃埔好難同太古城比
淨係商場同周邊環境都靚過佢黃埔

屌 咪又係普通嘢

求其打出黎都得啦
繼續扮
係咪眼紅我地太古城居民到咁

依然高班過黃埔十倍

唉 得la 你最勁最威
太古咪又係一班中產住
同黃埔冇分別

我會可以咁短時間打到出嚟？
你咪上網睇吓個format 同官方嗰個係咪一樣囉
仲有你喺下我哋都知我係澳洲讀書啦
有澳洲嘅student visa 完全唔出奇
淨係講我住嗰度都有幾個係澳洲讀書

係中上產而唔係中產

今次真係好多窮撚濕哂

傻閪樓主咁都可以打飛機

又無名又無剩 扮下野就得
一睇就露曬底
窮人無太古城住上黎連登扮有錢好過癮

過主啦 中產
黃埔有中下就已經好好
前兩年未開地鐵你屎都不如咋

係囉，點解位處海邊嘅北角一帶冇浸?

拎黃埔同太古城比，條友一睇就知無見過世面

同埋係嘉亨灣面前。在座各位都係垃圾

7夠啦好嗎

黃埔選到個梁美芬出黎，已經可以唔洗討論啦

比咁耐時間你，打咩出黎都得啦

有樓契，自拍username先啦

唔好理果條友佢都short既

層樓屋企人㗎喎點攞樓契
你信就信唔信就算
起我底你都懶咁我仲有乜嘢好講

繼續扮
你一世都擺脫唔到扮住太古城既污名

第一城

牛屎佬過主啦

你住幾樓？
你感覺唔到搖？

同你癲埋最後一次

矮樓都搖

有咩分別
求其一個pdf，你地址改做白金漢宮都得啦

PDF改唔到資料個喎
你做咩事
有埋校章 澳洲領事館嘅章你咁都可以唔信

嘉享灣同太古差咁遠
你新界牛屎仔？

我住中層完全唔覺搖
亦唔多覺鄰居有爆玻璃

話時話我屋企樓下大堂嗰對門個交位灣咗

Same 真係冇見到有人爆玻璃

扮唔識edit pdf諗住過到骨？

一定無人爆玻璃
嘉亨灣都無

正還正，依家得翻地鐵同720入到果邊

去地鐵站夠方便 有啲響平台嘅唔駛帶遮就入到大古城中心

其實公屋啲樓最撚安全

要一世背負扮住太古城既污名

唔搖你仲驚

住太古城都要拎優越感

但總會有人吹奏公屋

現時居於日出康城的大多數為中產人士，與港島太古城不遑多讓，潛在消費力相當澎湃。展望在大型商場落成後，除能吸引本區的消費群外，更能吸引東九龍以至港島東的居民，於假日前往消費。筆者對將軍澳發展樂觀，當新盤繼續推出，人口亦會不斷提升，配合逐漸完善的各項配套基建，將軍澳成為另一個太古城指日可待。

黃漢成
美聯工商舖行政總裁

勁撚過你先啦

想問多次完全特顯到太古城身價
咁禮頓山叫咩?

有撚用咩，冇車返工

禮頓山又係另一個層次
不過配套可能冇太古城咁足
其餘都贏曬太古城

以前嗰啲的確係
同埋公屋普遍都係通風比較好

想問好耐，究竟點解太古城喺連登仔心目中好似無敵咁？

地理位置樓價配套周圍身邊嘅人嘅層次太古管理得好商業中心交通配套安全等等

有咩身價呀

樓主講既樓大把
周街都係啦
我果橦樓都無搖過又無水浸

寶安閣嗰度
終於搵到兩棵

太古地產

地租係唔係去到9999 ?

太古狗就收皮啦

999

真係爽, 到時2047後都唔知要比幾多地租

好冇意外到2047之前都應該離開香港

真係要逃離

公屋 贏左

可惜輸咗啲人同埋市容呢

無人認真討論
我覺得係太古/鰂魚涌條海岸線有個優勢
海又未去到鯉魚門個樽頸位 跟住背住有成條山脊線幫手擋住

樓主好燃柒on9，打完風，仲未訓撚醒！

太古城真係好在有個海濱長廊同埋個東區走廊頂住
再加埋太古城嗰啲綠色嘅降噪音嘅屏幕
打風嘅時候啲海水根本冇可能擁到入嚟太古城

再望返杏花邨同埋小西灣

住康山 一啲事都冇 太古城頂哂 仲過左對面廣場睇戲食m記

可惜冇海景睇
同埋太古城根本唔會頂晒因為都冇可能擁入嚟啲水

住個太古城都要證明
唔講以為住緊淺水灣別墅

你問下佢點解區區太古城都有優越感
嘉亨灣笑而不語

住得嘉亨灣都係仆街黎

樓上讀UNSW就縮返入去啦
利申：ANU

我都讀到啦
收分仲低過Unsw Usyd uts
仲要悶到仆街
商科又勁唔過Unsw
雖然ANU間學校整體好撚勁

我嗰座琴日無廁所水

讀Postgrad呀 收分低

Thx

早講吖嘛

太古城差左好多
就快吹奏唔嚟

又冇乜靚女
得d阿婆auntie

不知幾多靚女
又多日本妹
仲未計返工嗰啲後生OL

日本妹好少啱年齡
多數細路
班ol又唔夠中環靚
我想要個班係16-22個range

黃埔呢

八掛問
Foundation?

Year3 la

依家日本妹大個晒啦
太古城班oL都唔差

見你張圖有個好似係foundation嘅student no

攞屋企人層樓打J做咩鳩

唔好再推啦

好彩我無住姐，租左比支那人

澳洲

無知一問
點解要扮住太古城？
又唔係豪宅

最安全咪內園景嗰批囉

向海嗰啲都唔係完全冇事

樓主有幾on9先會講得出啲咁既野

講真澳洲讀你同我講勁真係人唔笑狗都吠 唔係讀Bio 或health sciences有關嗰啲課嗰啲人基本上同唔識字冇分別

窮鬼係咁架喇

禮賓府

最先起果4座太古先有

傻仔

你鍾意點諗就點諗啦

收皮啦on9仔
我Unsw 商科尤其會嘅肯定勁過你果一間
Btw你又邊間呀7頭

知你有錢啦可以留喺香港

惱羞成怒
下次唔好扮住太古城喇

留個學都要打J
澳洲好平炸喎

四萬五蚊澳洲紙啫Unsw
貴過加拿大同英國絕大多數大學咁啦
自己上網睇下先再講嘢啦

咁都叫怒
起底你已經唔識仲咁on9

打J打到傻左
本身係澳洲生活讀書，你個間垃圾都係平
真正有錢人係唔會用留學黎打J
唔通係New York有物業又打一打J
住半山又打一打J
香港大把人留學啦，至少去學術台轉個圈
開下眼界啦
唔好係澳洲小圈子，同D大陸人日日一齊，日日講普通話喇

仲扮咩吖，都露曬底啦
窮人發窮惡？

窮人無見過世面係咁架喇

留言嘅時候可唔可睇吓我之前啲留言同埋我啲post ?
我以歧視支那人為中心目標喎on9

Unsw 點樣垃圾？4萬五aud 叫做平？咁英國加拿大大學嗰啲學費係乜嘢？

仲有我幾時有打J?
鋪張相出嚟證明我自己住太古城咋喎7頭

希望你可以逐個博我

Ok

屌你老母

我想問吓除咗po屋契之外你想我po乜去證明？
水費電費單ok ?

屋契都無，你租租黎架？

四萬五aud對你黎講唔叫平？
巴打真基層

正常屋企會唔會響我手呀on9
7夠未呀

揭穿你就發窮惡 好可憐

咁你咪搵吓加拿大或者英國啲大學啲學費高唔高得過嗰間囉
當然除咗劍橋牛津嗰啲
唔好再柒啦

最好笑係4萬5aud學費唔叫平
基層市民既金錢觀真係犀利

平心而論
你好投契會唔會響一個大學生手上

死on9仔
做小丑做到你咁真係好慘
比我揭到你一棟都無，駁唔到係度死雞撐飯蓋

除咗講呢個仲識講啲乜

退一步黎講，就算你真係住太古城，咪又只係太古城 基層無見過世面，on99咁

證明唔到就收皮啦
唔好再自取其辱好嗎

樓契呢？ 定係收皮？

唉
我話你群埋大陸人，係講緊你個種好想Show off自己有個錢o既心態
同係英國美國見過個班有過之而無不及
話就話反支那，但心態一樣，井底之蛙

其實唔想一一回你，好似要分析你點解要射精咁，我都好忙
4萬五aud 約25萬港紙，英國加拿大大學嗰啲學費比唔上？
咁倫敦地區可能唔係英國一部份

你覺唔覺你要用25萬港紙黎打J真係好可憐
香港都俾唔到700 800呎o既首期
你問點睇到你打J？
不如你望一望你D行為
咁大個人都無Self-awareness

窮人扮有錢真係好好笑
佢呢種人有個專有名詞黎形容：fake rich

唉
到底個心有幾空虛先要上網咁做

公屋連登仔又走出黎笑尻人住私樓

太古附近有冇石地足球場？

連登點解咁多窮撚

Fg都500k既地方最小幾層太古城渣手啦

太古城咁都講

太古城真係冇咩好吹噓
我亦唔信呢個post入面有連登仔係自己買太古城
咪又係阿爸阿媽廿幾三十年前買
而且我一向覺得呢幾年有錢買太古城 不如買杏花園 (唔係杏花邨)

有朋友都之前係澳洲讀書，但住半山

樓價都秒殺太古城

好似有幾十億富豪都住太古城，幾十層收租

嘉亨灣好天嘅時候喺防火層度望海境好靚
如果可以住50樓以上向西望維港嗰排
真係唔會捨得搬出去

之前有親戚住過，但搬左

晚晚都要沖一個鐘涼
望住個海屌條女

覺得自己住嘅地方好咪好 個人意見啫 點解要係咁比較
為左少少事係咁嘈

我又幾時群埋支那人啊
響支那人面前洗鬼show off 咩
淨係人種已經輸咗俾我哋香港人啦
我們香港人同只能永遠都係勢不兩立

貴唔貴得過啊

我幾時有攞25萬嚟打飛機？
我只係話貴過絕大部份加拿大英國大學咋喎

仲有個問題係首期根本對我屋企人唔係問題
如果唔係我就會去外國讀書？

Unsw 大把有錢仔二世祖香港人
不過好多洗錢都好謙虛唔好亂花錢
唔似得啲支那人咁有錢就爸爸閉閉買跑車

呢個肯定

我住嗰度個管理員同我講有個住戶揸十幾層太古城